同女朋友去旅行係咪一定會鬧交？

前排同女朋友商量去台北旅行，大家都好開心，大家定好日子我就請大假啦。

因為我想俾埋佢個份，所以返兩份工通宵埋，因為精神問題，我問佢負責機票酒店o唔ok，決定好就我碌卡，佢應承咗。

雖然話佢負責，我都俾啲意見既，直到最近佢話我哋一直睇錯咗，將台中睇錯台北，之後我嗱嗱聲搵其他航空，佢一句打嚟話:其實我都唔想去!去第二到啦不如

我即刻火滾咗，假又請咗，依加再決定去第二到，機票可能又貴咗，加上我睇得穿佢肯定有其他原因。

攤牌個時，佢話自己未去過旅行新手，全部俾哂佢搞，佢覺得好煩，我又唔幫手。

喂。大佬呀我為咗個旅行返兩份工，我都好攰，先決定交俾你搞，問你o唔ok，我幫手個時叫佢對比下價錢，又話我唔信佢。

好野 旅行唔使去，自己又應承咗返夜更，突然多咗份無力感

幫佢俾埋呢part已經做錯咗 你唔做某一樣野都一定會俾到位佢入

依加真係唔想理佢

唔係
你哋未去就鬧交啦
然後又上嚟講到佢咁差
分手吧啦

個種一開頭好期待，然後我返夜更收到佢唔想去
個種180度轉變，勁on9坐咗係個位度，心諗搞到自己咁辛苦為乜嘅心情

兩個小朋友

唔係, 你做野太攰, 脾氣唔好
你女朋友ON9冇體諒你
本來係可以傾掂嘅小事, 你地溝通都唔溝通下就分手
可想而知你地感情有幾深

然後仲要佢依家嬲緊我，心入面都有刺

唔係想怪你
你連佢未去過旅行都唔知
我對你哋嘅互相了解好懷疑
你哋係咪一齊冇幾耐咋？

肯定你地廿歲都未夠
你俾晒錢已經唔啱喇，重點係港女唔會理你係咪俾晒錢都好都會照發你脾氣，下次唔好咁傻豬喇，對住港女俾晒錢都唔係大晒架，你有哩個思想已經係錯

又無錢，又要充大頭鬼俾2份

真，不過呢 d小事只會嘈一次

幾千蚊睇清個人

女朋友想你陪佢多啲, 女人係咁
下次醒目啲, 冇見面都傾多啲電話
BTW, 去台北其實唔係好貴咋喎, 一個人千5蚊機票, 酒店平平地500蚊一晚都有(再低都有), 住6晚都係3千, 加埋2人機票都係6千
交通費物價都唔會太高, 你都要返2份工??
FG???

想睇女朋友版本係點

6個月
佢有講過，我咪俾佢試下，我都有問佢o唔ok架

教精樓主

同女人講嘢千祈唔好用理性諗法
啫係你永遠當佢係有精神病嘅人
用理解 耐心同佢講嘢
唔好要求佢做更多就得

女人個腦永遠唔係佢自己的
永遠都俾所謂 荷爾蒙影響 大上大落 諗嘢無邏輯

做唔到真係唔好拍拖 會好辛苦的
尤其而家廿一世紀 群魔亂舞嘅時代

小朋友去咩旅行呀

我都係唔想佢辛苦嘛，留返啲錢買自己中意既野

小朋友就唔好充大頭鬼啦
學人出埋條女嗰但又窮到要做狗先捱返嚟
條女又閪 有問題唔撚溝通 又唔解決
到爆煲嗰時就屌鳩第個

屌 好撚弱智呀
佢兩條智障做乜都嘈嫁啦
咁就會引申到同女朋友去旅行=一定鬧交？

俾心機讀書入神科

老西都照去
中出飛

你上網買張機票有幾難

去旅行前博盡啲，聖誕好過啲
我前排睇要就番時間回程就3000幾一個

但係唔係錢問題，係佢無啦啦話唔去

錢唔係問題？你又格咩價，俾佢買晒，就咩事都唔會發生

原因 佢係女人
所以唔好用常理

同佢去會谷氣
咪自己去囉，做咩啫你？

同女友去親都嘈
去過5 6次旅行
慣晒
唔plan話你唔plan
Plan左話你廢plan
等佢開口去邊到就無死啦
就算去台北想住好d book間大房都佢柄

其實女人係想你陪多啲佢
你博盡都冇用, 理性女人都會因為少見左而唔多開心(未必到嬲)
何況女人多數唔理性
至於佢話唔想去, 可能覺得煩, 或者三心兩意睇睇下景點想去其他地方(日韓), 或者嬲左你所以講反話 等等
女死女還在, 知道重點下次就識點做, 加油啦CHING

我都唔明佢

你買咪得

依家抵死啦，沒得扑啦

有無當面發過佢脾氣

你地冇乜溝通? 定你女朋友份人本身閪, 乜都鐘意反對
旅行都咁次次嘈, 將來一齊住點算

你條女一定係肥婆

其實自己一個更開心

發完佢會比你發返勁十倍

真係到時先算
我份人好無所謂
利申 已求婚

多謝您

上年都同男朋友都係去台北（有免費雙人來回機票），又係男友俾哂錢，行程男友編哂咁濟，但我地冇嘈過交 訓到幾時就幾時開始行程

一定無catgirl咁肥

因為我想俾
因為精神問題
咁都有得賴
合理化自己睇錯？

咩叫我地一齊睇錯 你負責買機票喎 而家係你睇錯

我同男朋友去旅行前會鬧，
去琴就唔會
因為旅行大家都放鬆心情去玩relax

你條女第一次想去日本, 唔好意思講出口啫
OR 你條女覺得同你未去到一齊去旅行 / 同你旅行訓埋一張床呢種關係
BTW, 你地夠 18 才未 !?

16

玩咗幾日？

唔係架, 到時家嘈屋閉先諗好煩架
有啲人拍拖冇乜嘈, 結左婚一齊住頭果幾個月都嘈到拆天
太多濕星野煩, 大家生活習慣唔同等等
你地而家唔諗諗佢, 到時更加影響感情
溝通多啲係好重要

就係你呢啲垃圾男縱到咁多港女

玩7日
我同佢講有啲咩地方可以去玩，佢就編行程咁樣